你的电视会将音频发送到声音栏，声音栏会花一些时间来解压信号，并在相应的视频到达你的眼球后发送出去。如何修复声条上令人讨厌的音频延迟|惠特森·戈登| 2020年8月25日|科普
他们计算出相应的温度变化至少为40度。变形挤压冷却器| Marcus Woo | 2020年8月24日| Quanta杂志
问题中列出的三个场景中的每一个都有相应的响应。你能到海滩吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年8月7日|第五届第三十八届
保罗·赖特（Paul Wright）通过分析得出了这一结论，从连续56、57、58、59或60场比赛开始，每一场比赛都有其相应的发生概率。你是弹球魔法师吗|扎克·威斯纳·格罗斯| 2020年7月24日|第五届第三十八届
碰撞钻头的一个原子不会改变钻头的整体磁化强度及其相应的0或1值。为了不辜负宣传，量子计算机必须修复错误问题| Emily Conover | 2020年6月22日|科学新闻
但它并没有与几乎不存在的伊叙边界叙利亚一侧的相应部落合作。军方痛恨白宫对伊斯兰国战争的“微观管理”|约什·罗金，伊莱湖| 2014年10月31日|每日野兽
试图联系我的朋友报告说他们联系了一个名叫克里斯托的冒名顶替者。手机号码在哪里消亡| Jon Methven | 2014年8月16日| DAILY BEAST
数字被读出，每一个数字都对应一个候补者。爱荷华州共和党大会的Bizarro World | Ben Jacobs | 2014年6月23日| DAILY BEAST
所以我觉得我必须克服我的威胁，我们开始相应的行动。他有一张要写的票，或者是一辆晚点的火车是如何制作小说《多米尼克·乌顿》（Dominic Utton）的2014年4月24日《每日野兽》（DAILY BEAST）
1988年，相应的百分比分别为51%和60%。16岁和禁欲|Nick Gillespie | 2014年1月18日|每日野兽
我认为在我国，相应航线上的平均乘客人数不可能只有20人。欧洲概览|霍勒斯·格里利
在城堡的这一边，对应塔楼的地牢里是里佩尔达的监狱。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
这些颗粒与刚才描述的白细胞中的相应颗粒相同。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
骨髓细胞是从中产生相应颗粒白细胞的骨髓细胞。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
联邦政府还有三个法院，在某种程度上与各州设立的法院相对应。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯